{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038390",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65195&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주뉴그랜드호텔"
    },
    "text": "西部慶南の中心である美しい晋州に位置するホテルです。 ホテルは南江に近いので自然を楽しめる良い場所にあります。 客室はモダンで高級感のあるインテリアできれいにご用意しております。 晋州駅までは車で8分で到着でき、晋州駅までは車で2分で到着できます。 また、月牙山山林浴場までは車で5分で行けます。 チェックインは6:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 全客室は無料Wi-Fiが提供されており、禁煙です。 歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供され、駐車も可能です。 炊事施設は全客室でご利用いただけません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があります。 画像は実際と異なる場合があり、チェックイン時に割り当てられた客室やベッドタイプは選択できません。 客室価格には税金とサービス料が含まれており、ペットは出入りできません。 オンシーズンには、一部の客室の料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "このホテルは美しい晋州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室はどのようなインテリアですか？",
            "answer": "ホテルの客室はモダンで高級感のあるインテリアです。"
        },
        {
            "question": "晋州駅までのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "晋州駅までは車で8分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "月牙山山林浴場までのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "月牙山山林浴場までは車で5分で行けます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "チェックインは6:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室は無料Wi-Fiが提供されており、禁煙です。歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供され、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "炊事は客室でできますか？",
            "answer": "炊事施設は全客室でご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "ホテルにペットは入れますか？",
            "answer": "ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "客室の料金には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、客室の料金には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変更されますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 363
    }
}